元祖級藍絲上周撐777定能戰勝疫症 李偲嫣染武肺送院不治

節錄

元祖級藍絲上周撐777定能戰勝疫症
李偲嫣染武肺送院不治

【本報訊】激進藍絲、正義聯盟創辦人李偲嫣昨在元朗八鄉寓所暈倒，送院不治，終年56歲，醫院證實李偲嫣初步武肺病毒檢測呈陽性，死因有待驗屍確定，並轉交死因裁判官跟進。消息指她近日發燒身體不適，以為患上傷風感冒，日前曾作病毒測試但結果呈陰性，看醫生後自行在家休養未有入院，事件中五名警員曾接觸李偲嫣及到其寓所調查，事後留在警署隔離及需接受病毒測試。

相關新聞：梁美芬震驚 讚肝膽相照

昨午12時許，李偲嫣在其元崗新村寓所房間內突然暈倒，其53歲丈夫謝鋮浚報警求助。兩名八鄉警署軍裝警員到場調查，救護。。。。。。。。

昨午近5時，本報記者到訪李偲嫣奶奶。。。。。。。。。「淨係話：『走咗喇』，之後都喊緊喇」。她又透露謝鋮浚早前亦有發燒，但經治療已退燒，現時正在家中隔離。

相關新聞：檢測疑假陰性 留家延求診

■李偲嫣今年曾多次在公開場合近距離聲援鄧炳強。

交死因裁判官跟進 五警須隔離

事後博愛醫院為李偲嫣做武肺測試，發現屬初步陽性個案。其後，另外三名包括高級督察，警署警長及高級警員穿上防護衣等到。。。。。。。。。

博愛醫院昨晚指，搶救過程中醫護人員均穿防護裝備，沒有醫護人員被列為緊。。。。。。。。

不過，李偲嫣9月29日曾趁警務處處長鄧。。。。。。。。。。

李偲嫣生前活躍社交媒體，本月10日更在facebook貼出宣傳林鄭抗疫短片，稱疫。。。。。。。。。。。

李偲嫣曾任經民聯立法會議員梁美芬的非全職顧問，。。。。。。。。。

■李偲嫣遺體昨由博愛醫院運走。

■李本月10日在fb貼出宣傳林鄭抗疫短片。